Entry做ao 好定ibank front office?

有offer再講

ao

Ibank

咁廢架
我entry份工已經係ceo

ao 要俾中聯辨攪屎忽喎

ibank 好似易入d?

FO 做咩位先
Trader/ M&A/ IBD?

ACO >>>>>>>>>≥> AO ∼ ibank

有家底做ibank, 冇家底就做AO

不過有家底洗撚做咩